兩個月前已經講左 點都唔會割塞鐵手足 結果今日

今日造成失敗, 除左因為popo mon住站之外, 亦都顯然係行動人手不足

你話我怨氣撚都係咁講:
過去一個月有份惡意屌塞鐵手足班友, 你地全部有責任
比你地話唔係同路人 又要拉又要阻止又要盛, 又話咩對準政權唔好攪黨鐵
有組織你地又話唔夠人唔好攪 又話要等罷工 個group再三延遲行動 行動力都無晒
今日真係拉左喇 你地開心啦?

而家既事態係咪仲唔攪黨鐵?

推

當日有份話要捉人個D出黎答我

?

一百萬人遊行有幾多人肯沖大家有眼見，現階段冇可能夠人不計成本抗爭，拖先係上策，勇武不如轉去遊擊

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

85 有份武勇騎車刧既出黎仲好
自願擺都銳減

我唔覺今日有咩問題，點解下下要同班狗講明時間地點，見到狗都要送頭？今日多狗塞唔到咪第二日lor。